點算好... 覺得我朋友對兄弟唔住

講少少背景先, 我朋友我係賭徒 佢前排開始賭外圍波, 外圍波可以賭籃球, 我朋友個兄弟係籃球迷

是咁的, 我朋友同佢中學識到而家, 事無大少都會一齊傾, 琴晚佢地一齊係24 zone 溫書溫通頂, 我朋友本身都好地地, 到左朝早見到有籃球賭, 心癮又起, 見個兄弟咁熟問下個兄弟買邊場

我朋友話通左成晚, 不如搵野刺激下, 就跟左個兄弟講嘅心水買1000蚊

最後輸左 我朋友就好灰 靜返150蚊用到月未 之後今晚返到屋企.. 個兄弟send左個whatsapp黎入左500蚊落去我朋友個戶口到...

大家平均分擔果注飛

我朋友覺得自己好對唔住佢

大家覺得我朋友可以點做

利申: 我的朋友不是我 我的朋友非gay

咁嘅兄弟而家去邊搵

係有少少長同1999

對唔住

緊係用個500蚊賭多場 贏左請兄弟食飯 輸左就由佢啦

人地拎你朋友錢買對家賺左分返少少比你朋友

真係1999

我朋友想戒賭

sorry

輸埋500蚊咪戒賭

同佢講番聲多謝你心意 講明自己近排真係唔掂 好境番少少果時會俾番佢啦
如果500蚊可以買到個真兄弟 我1000都肯呀

咁同輸打贏要有咩分別
如果係我一定俾返佢 最多遲d先還

樓主中文咩grade?

咪戒賭囉屌 唔係點報答你朋友呀?
唔通要輸埋佢份身家先收手咩

好似好婆媽咁 定係遲D靜靜雞過返比佢算?

唔好恥笑我啦

吓 係咪兄弟黎 你就真係成隻閪咁

收到巴打

我會屌醒我朋友

真心想知邊到有得賭nba 求pm

搭單, 作學術研究之用

你的朋友

唔好賭錢呀

自膠

都唔知你講緊乜😹

我中文真係咁差咩